其實衝入立法會有咩用

咁撚多狗喺到 立法會入面又冇人
不如去禮賓府問候下林奠條臭西好過

香港加油

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

stop them discussing the bill

港交所先最有用

各位打游擊

既然條臭西事不關己 係時候搞下佢

唔撚信班警犬走得切過去 係就快

推

佔領紅隧有冇得諗

唔好沉 搵班人宜家就去

佢趕人走 就走 去過第二度繼續

Push